「突發」感情台資深會員快入

屌你老母
每逢佳節 呢到叫春台 咁多人係到開post叫春
煩唔煩